Dyson V8 absolute 美國官網

想買 absolute 版共有幾多年貨
準備搞集運但唔知會有幾多件貨件

謝謝各位

今日3點 維園見 提早出去呀

搵唔到個優惠條link 可唔可以share

唔買v10? v10好v8好多

V10出名伏

易壞？

已買 有冇人知到底有幾件貨

可唔可以sd條link黎

依家無啦

Push

官網都要link 係唔係垃圾到咁呀

兩件貨
早你幾日落單

集運係咪落一次就ok？
兩件貨同一時間到？

唔好屌住先ok? 我上官網真係見唔到特價version 正係得原價

完左咪無囉

但我已經係佢開po個日問 我以為仲有

本來幫fd買, 點知佢唔要, 有冇人想要?
成本價放, 而家部野集運運緊返黎, 可以一齊去拎

Interested

集運係咪報一件貨 佢識搞？

睇Amazon用戶評語， 話舊電超易壞， 如果係水貨就煩

V8 定v10 ?